18區大遊行點睇？

我地可唔可以改下思維，唔一定要全部人迫死系同一個位，而系落自己區遊行。時間，地點個D細節再唸。

好處：手足，和理非熟自己地頭，有咩唔對路都可以即刻翻屋企。
黑警難處理，18區一齊遊行，你估黑警有冇咁多人手處理？萬一真係18區tg，又可以叫醒一批藍絲(雖然敢講有D人血饅頭)

壞處：難聚人，可能每區睇落出既人唔多，冇impact。
18區唔夠記者，救護。一有起事上黎冇人報。

P牌自己推自己

18區唔夠記者，救護。一有起事上黎冇人報
呢個先係最重要...而家果d殺人犯黎，冇記者係到好易出事。

18區就直接開花啦, 遊乜撚嘢行

要點人數

但大遊行
肯定又圍捕
隨時又無幾百個

魔警唔比機會你點到

叫做新區議員謝票大遊行，遍地開花

咁全民直播/拍片有冇得唸？...不過真系要記者個人企系度先鎮到下D黑警

都可以系一個理由，如果夾好時間一齊出仲好

遊行系叫和理非出黎，多D人密D手

重點系叫多D人出黎，又唔會比交通塞到。宜家黨鐵侑D就停，好難好似以前咁百萬人去港島，難聚難散

p 牌推唔侑